最強武器提名

1 津路水炮
2 胸部

歡迎各位補充

電話禁極刀